今日放榜加埋得8分 唉

即刻同老母講想去外國繼續讀書
老母都支持我 9月開學澳洲foundation

有冇人都同我一樣

good choice

二世祖？

見到屋企附近成班人排asso

去外國讀就讀到 ？

樓主咪on9 啦

去到外國hea下食下女 玩多幾年先再算

去完外國=高薪厚職？？？

返到黎大家都係Bachelor 輕輕鬆鬆 不用分那麼細